Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 145 連愚人節都拎DC黎講笑

AVENGERS 4 TRAILER

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"
舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

Shazam真係反映HT只會指住Dc fans當狗咁笑

LM等開A4訂

套戲上星期四上畫，而家都仲未開訂

返鄉下啦柒頭

求下德鳩快啲爆Iron spider

真係笑到仆街

引用：#996R.D.J(傳教士) • 4m
新手想問
1. 想訂im mk85, 係咪而家仲可以上去訂？
2. 建議價是幾多？
3. 大約幾時出貨

謝謝
你同博屌無乜分別
編輯引用

, fb mk85 的相簿都找唔到價錢，得介紹

3722 3988
一係打上去問, 一係除褲

hw1or 2nr1

留個名先
我打左乜撚野...

爆post先嚟啲咁精彩既野

勸你要訂就快, 宜家直入
如果唔係一開新野有排都唔洗上去訂

1. 已截
2. $288
3. 4/24

唔係9月31號出貨咩?

最後在esquirehk 一篇野先搵到
2630$ 2020 3-4季

真係睇左頭post 去fb搵唔到先問

呢度咁正嘅

我好人少少

你睇完呢條link先再講你有係hottoys fb到搵過

第1，3點ht fb可能真係無提過，但幾錢都無講真係搏比人屌

仲未有果幾板50既下文?

升到咩價位?

give a man a fish and you feed him for a day; teach a man to fish and you feed him for a lifetime

睇香港價錢 fb要上香港官店個專頁

無sms

總之上廿樓同姐姐講：胡該益隻發食胡
之後留電話就得

gg想點吖，到底肯派未吖

我去咗@hottoys 個page睇
真係唔知@hottoyssecretbase 都係佢哋嘅

thanks

fb有人話派到7/3, 唔知幾點wor

算快wo

咁就要留意多d fb唔同既grp啦，呢排多左好多新玩家係咁問，問到d巴打都燥

去年3月7日或之前訂的HOT TOYS AIW鐵甲奇俠MS473D23已到貨請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

派多4日?

五月尾單真係等到2036

應該係 本身派到次日 好撚快郁得

加名係咪唔洗放單條友一齊上？

直頭係快過火箭啦，你睇下gg ds

新手入坑訂左隻Mark85
想補返買隻Mark50/Mark7
想問下有咩fb gp推介

各位想入坑巴打，有問題直接打電話去20樓Hot toys到問就得，好快有人解答你問題！有無得訂，幾時截，派到邊，幾錢呢d問題真係唔好再伸手問

4月尾單重燃希望
只希望3個月內有得玩

二手徵/放Hottoys玩具/人偶珍藏區-香港
1/6 Figure 平價俱樂部

唔該晒巴打

因為每日都好多分身人入谷

個post一分價即有2個人排價

一分鐘

班友想炒起MARK7了

same here

現貨可能有機會+$1000

其實係第一批個價癲
之後果D冇咁恐怖

講起fb排價 唔知點解好撚多on9 明明前面排2200咁啦 佢可以後面排1900 個腦諗緊咩

Hulkbuster截訂未

大師兄講呢啲

樓主死po 霸lm

lm

呢排真係多左好多新入坑

佢一次過派咁多會唔會好多人拎

未 黃臂都未

唔會，but多左人方可取單

都多左好多人問問題

原來已經無人排

咩都訂，到過幾個月熱潮減退，到時一街都係平價單

一訂就要等1年以上 班友仔等唔等到咁耐?

仆你個...

痴撚線 $2600 50單都比人秒

CLS 5月 mk50 $2200 比人秒左

呢個時候正常啦 仲要VIP單平90

羊群心理，人訂我又訂
等睇A4之後成地平貨

Mk50愈睇愈靚

Same here

thanos 同 bp派未 兩張都係開訂後一個月嘅單

ON9 貴成千6都有人要
接手個條友 真係傻的嗎

左手交右手做左個成交紀錄先

之前好似都係+500

大把人搶住要

已經平過第一水，果時3k成交

哩個時間點會平
24 就上a4, 個個諗住實有人買

黄臂

你覺得真係咁? 你講嘅嘢係冇錯 但只係發生喺隻嘢派第一水嘅時候
但宜家啲人好明顯係覺得好抵爭住要

冇嫁la
應該去到落畫前都只有貴 冇平野

點都好啦 自己有張單就定哂
好在1300收左張5月尾 唔係而家同班人癲就pk啦

DLC出晒成PACK分分鐘仲高

Marvel Studios《復仇者聯盟 4：終局之戰》展「 Team Up at Lee Gardens．Powered by Hot Toys 」

萬眾期待的 Marvel Studios《復仇者聯盟4：終局之戰》將於 4 月 24 日上映，而各 Marvel 超級英雄則會搶先列陣於希慎廣場及利舞臺！ Marvel Studios《復仇者聯盟 4：終局之戰》展「 Team Up at Lee Gardens．Powered by Hot Toys 」將於 4 月 12 日 5:30 pm，於希慎廣場正式揭起序幕！揭幕禮將請來歌手張敬軒與粉絲會面，絕不容錯過！

#LGHappenings #LeeGardensHK #TeamupatLeeGardens #AvergersEndgame #HysanPlace #LeeTheatre

12去行下

我本身5月單 同人換左兩轉換上去首日 圍返張單都要2000

12號開 但係13號先有野賣

1000蚊可能玩早好多個月

五月頭單表示dlc到左手都未必有本體

哇請左張敬軒

係 12應該比明星買

軒仔

呢啲咁嘅啤膠件 出貨可以快到你唔信 可以宜家都已經可以起一半貨 只不過人哋hot toys可能已經排好曬時間

原價放50單 有意留whatsapp

要

Gdddddddddddddddddddffdddd

關佢咩事啊，佢又唔儲開hottoys

連登有愛

津泉有限公司

有無巴打知宜家龍尾咩位置

今日都要排?

就係唔知

請avengers真人就好

上個po有人答左

我覺得張敬軒吸引d

真心哩壇野關軒仔蛋治 請啲有玩開 ht 既人黎好過

鍋物先mark4 我見fb 1400/1500
係咪屌得過?

古仔

到時d fans又阻鳩住

睇日期la
一陣有排都派唔到你又屌

Mk50可取仲去到$2800都有人要，幾時先跌到+100/200

上海事件香港版

唔該晒，等我追下先

你又買埋一份呀

Pad好波

呢個時間都要排到出lift lobby

D人攞貨 唔係訂野

但係依隻限定野 應該同mark6一樣。

收聲啦

真係ON9何其多 啡盒都放
MMS461-D21 MARK IV,4 吉盒
$80

主要係因為有戇鳩買果時要連啡盒

我50果個啡盒第一日拆就扔撚左

到時再放本體出去 唔止要蝕80

眉先玩pad

我試過屌鳩呢d人

大把啦呢啲 未可取現貸都有 有咩係唔會發生

仲諗住有得直入 以後都唔收工時間去

佢地個世界係價低者得

搬新屋有個display櫃
未婚妻話只要唔亂放就可以任買

而家只希望希慎起完展前 有是但一個星期六日唔洗點排隊有得訂野

PAD仲未執咩

利申：玩緊

140353458

排隊都係十分鐘

搵到fb ht谷未

唔係跌到落低於原價二三百啦咩

會場唔係通常都係排餐死嫁咩
已經唔望可以搶到啲靚貨尾(上年好似有mk5)

上年唔係44同46咩

入返tg谷未

等批

12號VVIP 明星仔果d
13-14 號 HT 希腎 lee gardens plus 抽獎果d member
15號打後公眾(同賓賓)

係怕突然有隻end game角色玩現場限定現貨
訂貨都話最多展覽就完先去 應該到時唔多人排掛

即係MARK 4 依加先開始派貨??

加左

佢D現場限定只會係舊野改出黎
玩end game series唔駛驚

我首日DLC 單
但係隻50係6月
淨係玩配件玩到拎本體

希望抽中我

你講乜柒？

請德哥好過，起碼佢真係玩具迷

G持

我fd 做果間agency 聽講好易中，未join 好快d join

鍋物先MARK 4

有排都未派

原來一仔都咁有錢 玩HOTTOYS

上年展覽開左幾耐之後嘅星期六日先開始少人 唔洗排好耐就訂到？
上年未入坑

over 1000人仲點易中

d新手多到追左post先問啦

渣打卡今年有無特別隊

上年有咩？

sorry, 無睇前面，以為講緊 sb 現場。 動漫節嗰d收單算，無時間同精力去迫

排得到都冇所謂 今次希慎玩一早派手帶 即係肯排都未必有

咩玩派手帶?

佢會唔會又好似醫神咁柒講superman架8

其實除咗頭幾日啲炒狗排隊黨之外邊可能成個月日日都咁多人晨咁早去排

我估過一排之後就唔會日日朝早派手帶

請問20樓 mk85截訂未？
想星期四出去訂

唔知今年係咪無，我有佢地張atm 但無收過話有得直入

打上hot toys問

今日下午都只係用左15分鐘搞掂訂左野

打第一頁電話上20/F問

應該冇咁快截呀

真隨機定係內容選人先

今日算快 訂埋可以拎埋

robin 首歌

佢條仔好似勁多玩具

上年有得直入 不過係排到勁多人先公報比人屌到pk

post 度話最creative 答案, 我自左20字

希望係 我得星期六日得閒

creative答案既event先難中
我見過d寫無聊野又中 認真野又無

講話最creative 係因為唔想跌入競賽牌照
事實上咁多千人參加 點會睇你寫乜

利申做marketing

岩岩上20樓 85截左了唔洗再問截左未

面罩浪人好似麻麻地可唔可以露返個公雞頭出黎

寫左話好多人排隊買HT

Ho野

今日未剛訂完

劫匪

我覺幾型

Kick ass2.0

岩岩完左了

上年又一城有ALI
今年唔知有邊個

上面講左有軒仔

Princejoyce

周奕煒做主持

點解唔揾古仔

我fd 剛剛半個鐘前先訂完woo

再開

想收張irongg單不過又驚有摺痕

有頭雕先考慮下，冇真係pass得
成個中二病/劫匪/強姦犯咁

忙緊拍戲

點解套戲Trailer咁型,出figure變到傻仔咁

其實仲有邊隻有機會係12/4 開訂？

我最想黑黃mk5
美國巨腸
浪人

唔洗 上20樓加 兆萬加唔到

因為trailer都係露頭

拎得mk50 第三日夜晚單

套衫好似差唔多 可能會好似thor咁雙做型呢

有刀有弓一定好多件玩

新片 同豆瓣講既一鳩樣

今日訂完有得拎埋啦

屌！等我仲好認真咁作文

你寫左咩？

我寫左因為唔想同賓賓排隊，希望佢地睇到比個港人優先我

上個星期五上去見到訂野既成班都係賓賓印印

依段個內容係比個迪士尼股東爆出黎先
上個月月頭ge事

究竟一日可以最多幾人問85截未？

85個

如果係雙頭雕就正
睇返shf出嗰隻 佢有個左望眼神都幾型擺pose 不過ht無咩可能會出

85而家改左係RB賣現貨，頭先先買左2隻

掃左6隻，等完戲炒

利園ar

自

你做咩唔加密 比啲炒家知道哂啦

上面把打話寫乜都唔關事，佢是鳩但揀一千個出嚟話揀左

是但碌 咁新寫咪唔著數

你都岩, 希望大家都抽中啦

如果利苑brother 中左就知班友仔係咪亂抽

中埋我啦 我寫我中意brie larson好想入去買返captain marvel d產品

唔知有冇希腎朋友睇我地個post 呢？

請抽我我係留言鬧賓賓果位

利苑brother依個朶好正

到時再話比大家知中唔中

大家到時上黎報告

好

好想中

希望各位有留言巴打都會抽中

我用埋我老逗老母抽

應該都係亂抽架啦 邊會咁好心機同你睇哂d cm

我都用左女朋友同公司電話抽

我打好想買蟻俠
因為佢可以鑽入thanos既屎眼唔知佢地會唔會睇

好似話到時要用佢個app 入場，話個入場券係我的獎賞度，暫時都未見有

1.0蟻俠係最正

我的獎賞都未見度

玩下唔收信用卡算啦

不過可動真係...

白痴仔唔做fact check就post上fb同人講

講事實都比人擺，唔洗再問，堅截，唔信可以親自打去問下

自膠而家先睇到

利申:AL中文F

都話連登有影響力嫁啦
仲有 有一班cd rom mon po

唔知到時有咩現貨賣好想後追dr strange 2.0

好心睇下terms啦 12號派彩呀

所有值錢的你唔會買到, 完！

fb d人唔知呢邊情況

加100都收到單 洗唔洗等佢賣現貨啊

佢應該係講緊收件箱？

12號先公佈

大把大細媒體嚟攞料啦，d on9話連登冇影響力個d人都on9

如果中 要拎老母電話去？ 利申用左老母電話

其實原價幾多？我睇carousell 最平都$2100

4月12號先知

我諗要，我老母部iphone 4黎，到時拎出黎都幾搞笑

你上fb谷打收dr 唔識串2.0訂單原價加200蚊就得架啦

應該唔洗啊，事前用自己電話登入屋企人個ac咪得

你電話用你老母ac login咪得

最撚慘係我jb左部機

認同，聽講聽日開war machine 6.0

咁就慘d啦 但都係抽，寫咩都無用

剛剛試左login out 一次，要收sms password woo...都係最好成部電話拎去

留名睇炒車

其實想到時會場落訂有成個月俾你訂
抽得中入得去只係俾你可以優先訂同埋買cosbaby仲有其他精品
所以其實唔洗睇得咁重要嘅

同HT vip 同一日woo 唔會唔比訂ar?

早d 收到派貨已經好重要

btw 唔知HT幾時公報product list

如果係非會員嘅話就唔好抱太大期望啦
期望愈大失望愈大呀

我怕個一個月嘅星期六日都要排長龍炸 星期一至五又要返工冇得去

咁抽唔中而又唔想食炒都無辦法個喎
Hottoys內部安排呢啲我地又唔話得事

的而且確冇講過展覽場可以訂野

呢個場咁細點打蛇餅排隊訂野呀..

Jm9

我想講係我的獎賞個4個字都見度

今次唔係會員唔會玩到首批
唔駛睇得咁重

新入坑想問下，如果想買無得訂既貨，買可取單好定買已經攞左既貨好。我見價錢都差起碼$400，點解

唔會分開咁on99 ar ...排兩次隊真係成日都留係個商場度

買可取單好d

買可取 可以自己上sb拎貨唔驚人玩過

點解

你玩過佢上年動漫節就知乜野叫做狗

我一定首選可取單，自己上去拎high好多
保養13日又跟足自己

可以自己即時check個外盒完唔完整

公布左會場有咩訂未

唔中到時就乜柒都唔會見到

9成唔中揮手區

頂佢咩 一開就花

起碼有貨拎先頂多麻煩D要拎返去換
換之前撚夠再拎返sb

比訂喎

咁都唔換得咁點先換得

真係留意呢到既話 就順便咪撚接 d 炒單先啦

戰損黎

戰損

戰唔戰損其實一摸就知⋯

咁快上次隻Mark50都成個月先訂好似

笑我隻46塊面呀拿

yes買咗可取單，最好上Hottoys加名

我分唔到

截訂打漏了個字

買左mk50連dlc單 4/22係唔係有排先有

炒

笑唔出
又要上多轉

佢搏2200果個甩底
咁就有機會賣家會考慮放平d
咁就輪到佢啦

不過都呢種排價方式都幾乞人憎

巴打
借問聲呢個位係咪軟膠黎？

咁快.......好彩昨日去左訂

係 頸都係

真唔真

已經見到2150 mark50可取單

你講到好平咁
咪又係比人秒

你叫等緊原價d人如何是好

唔係訂加多2150咩

加成2K搵鬼買?

大家今次cosbaby 會買邊隻？
暫時諗住買 thanos, 鷹眼, wm

隊長個樣好怪咁

乜d cosbaby有人買架成舊幾水隻，一拎起睇到價錢就好理性咁放返低

1百蚊內可以接受既

咁小小都會買既，cute cute 地又細秀隻放枱頭or 車頭幾好

cosbaby儲到咁上下數量一齊放都幾好, 特別係starwar條line
marvel就某d角色入得過, 有人樣既其實都麻麻地

呢兩日勁多放鍋物先
今日又開始多人放47

唔通1/4 47

係全部都麻麻地

要cosbaby 我寧願要土人

cm thanos im bw ca hulk

好毒呀

background白色睇起上黎特別靚

Check清楚有無sad

屌 好撚正 幾時先落價

All in

後面髮腳好似以前啲mk仔咁

話明全都要....總之嗰展新出嘅都掃

呢set入硬，反正我預左hottoys唔會出製服版1:6

抵啦

Ironspider個入電方法係咪蝦我手指粗

想入呢set +1
1/6就算出校服都唔會買

呢set係一盒過？如果係應該$800走唔甩

1隻$100都1k

呢盒一雙得3cm 細過本身啲cosbaby好多

隻

認同相比起深色底用白色底會更突顯佢地所以遲啲都諗住買個白色櫃擺

我就想玩下背景多啲 遲下搞好曬就放上嚟

無花無缺件無大sad嘅，但右膝頭塊甲相比起左膝頭好易跌岀嚟，尋晚入大脾電一店到就跌
咁樣係咪都有得換
利伸未換過

我都係咁
我勸你唔好換 哩D小sad自己揾膠水痴

Btw你哋嘅mk50隻翼裝左上去易唔易跌出嚟

出都出46先啦頂

嗯嗯又唔係花左好大問題嗰啲咁所以都接受到
Btw尋晚玩電差啲玩到想放棄我無用佢隻夾，佢個夾個設計唔知咩構造一夾電就周圍彈我就咁用手指塞入去仲好

相比起膝頭都唔算易嘅塞實啲都ok但隻翼真係要好小心玩，好多細分支好易爛

其實係不值，都係咁耐買咗隻Mk4 and Mk50

1/4 出46必入，但可惜1/4糸列不是合金

1/4 太大隻
1/6 其實已經好大, 1/4完全冇興趣入

咁咪好大機會會變粉紅色

都好過底底變嘅唯有咁諗

我見45 1/4睇落都好靚 感覺唔似膠
想問膠同合金個分別 除左觀感同重量重有咩?
因為我見合金好似話會手軟 但膠唔會

咁快
屌未去訂

底底變左攞去噴都係一舊紅色
再滲線好易搞姐
呢隻上色咁複雜點搞呀
有得搞都一定貴

收到風今日開re run

咁快截

今日fb開始多人放47

真唔真呀屌

咩GROUP 睇唔到GE

其實1/4個架構都係有金屬成份
加上本身咁大隻都有一定重量
呢樣同合金無乜分別
係摸上手感覺無合金咁涼浸浸咁爽姐
上色、仔細度一定好過合金
唔知點解合金仲未做到1/4 mk 43隻啞紅/金色

至於手軟方面
1/4因太重所以都會用上荊棘齒輪
但其實都唔會建議長期舉

應該係入面啦 唔會係出面曬住咁仆街呀

多謝詳細解釋
本身冇錢買1/6 46 諗住等1/4 但見係膠 好似冇咁好咁
但依家聽落1/4觀感做得好 除左太大都冇乜問題
我個人都比較鍾意隻啞色 感覺上金屬感都好似真啲
如果膠冇乜太大缺點都可以放心等1/4 46

我驚你等到死都未等到1/4 46

截訂 你荒fb無人講咩

準備後追1/4 mk3

你地曬唔曬唔係考慮因素不過班職員唔會陪你曬所以一定係擺入面

想問下通常呢d cosbaby系列邊到買到？

我信佢一定會開
等一生都等

我都覺得1/4 46出既機會好微
又唔係七子
套戲又過左期（雖然經典）

但42 43 45都出左
46重要炒到咁勁 有錢ht唔會唔賺掛

Log on , 20樓都好似有

RB好似有

SB好似有

儲開1/6, 黎隻1/4都唔會放埋一齊, 都唔知放邊好

獨立搵個箱入住擺
1/4單獨放都好靚

我而加放左喺個矮儲物櫃上面 遲啲應該會放鞋櫃上面

1/4將1/6既缺點改善哂

Mk45簡直係例子 同上色真係貼近電影好多

唔係咁大隻 我都想要

有無巴打知如果想拎出去植髮有邊度可以整成日見有人整但係完全唔知邊度

屌你老母風神狗成日上黎嘈，夠疆留tg 出黎隻揪

要快度度都冇，等得嘅過幾個月去海港城REBEL BASE大撚把

想問下兩隻ada出面市價大約幾錢？

@b00002

好，等收pm 約戰

屌你老母po 原子個tg fake 9 me

比隻全新mk46 me我比佢tg你
tel no.另議

Mark46 靚過 Mark 85

Mark47 靚過 Mark 46

Why not both?

比佢地址我 im所有合金比哂u

我比

寶翠園 一期 二ASDF' SDLFJSDFF .V/ /////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

License 唔係一世呢 你估marvel 比HT個license 冇期限既咩
Reissue都要睇下個市場有冇market
但點睇都未到1/4 mark46

人地1/4 係齒輪關節

1/4個人覺得出色過1/6 玩過你就知

1/4直頭正
D頭雕細節位勁多

屋企有1/4 43, 45, batman tdk and begin,
等緊joker

越整越高

Mk 50高過雷神

其實都係1:6點解唔統一高度

Iron man泊埋有d怪

出去收 唔難喎

diecast mark 7 32.5 cm 又高左0.5

今朝拎番出黎摸兩摸 應該係硬 我尋晚講錯左軟
但頸圈就軟 唔洗咁灰啊你兩個

Tony快高長大

係咪訂嘢已經唔駛排隊？ 諗住今晚收工過去

睇黎今日係訂85既日子 唔洗排隊

去啦 放工時間排幾個嘅姐 冷氣隊

46唔係出先過mk6架咩

真係條傻仔個TG?

THX各位巴打

隻50我真係到而家都未識欣賞

其實我都係

#me too

冇諗過呢個問題

認同 我覺得Ironman 始終係玩mechanic 正
立米已經變左另外一樣

50個胸部

hottoys好似重有iron man3 diecast拉神

套戲下個月就上

其實套戲仲未上 件玩具依然係會有改動

不過呢句說話只限用於HT

+200 追大後期單合理嗎？

尋晚7點後去拎貨都無人排後樓梯

43同45都係食到電影上影緊個勢出
42就無43就唔洗旨意出啦
其實Howard要賺錢
就咁出返 1/6 46已經得
唔洗side錢又出個新模

其實我覺得hottoys一路有比貨艇仔
唔係點解一路會有d全新貨了出現

比例上我覺得1/4都係好d
頭盔大d同少少水桶腰
咁先似人著甲

SB Endgame 堆辦已經唔見左 訂野直入

好合理 試下唔好諗左去200蚊大後期呢個POINT先
WM4呢D唔係任訂既單 你收左你100%有得玩 同埋佢限訂應該唔會派好耐貨 但你唔收錯過左就一定唔會有得再有番

去晒希慎

佢唔會咁玩
真係捉到會成間鋪摺得

賺果少少錢 比人封鋪, 傻的嗎？

好鐘意1/4 42

有人放7仔 yumi單1800

邊到

FYI 85 個背脊果舊野叫Nano Lightning Refocuser，應該同thor有合體技

比人秒左啦

你試下開4500收全新

咁似突擊自由對翼

正撚到

8月13單
係買都買張早D

都估到上endgame D價一定又會炒返起
好在醒目上兩個月原價+200 入返張mk7 單

一向都係都市傳聞

未見辦

收張早d加3-500算唔算合理?
加成1k真係搵鬼買

根本就係光之翼

冇入到50, 唔覺得後悔

真係正左好多 本身唔擺翼好過擺
依家fit撚到呢

後面舊野邊到買幾撚型又 不過咁樣成隻野又厚左勁多我屋企前後放咁對翼隊到後面個隻哈哈

應該係 metal build strike freedom對翼嚟，依家炒到千幾蚊

有個問題就係裝完本身翼已經上唔到支架

鏡頭冇影到
但係其實我係用一個好尷尬嘅支點hold住隻嘢對腳

係後樓梯呀

V2 Gundam

好正，淘寶有無老翻賣

沒事兒大師嗰陣仲話一定係開bw Hawkeye先

屌SF對翼黎既

想問thor係咪已經全派？

幾個月前就全派啦

ok, 唔該晒

其實點解比艇仔
大陸有淘寶
外國有sideshow

你唔係仲有張單未攞呀嘛

封左塵

唔撚係咁大獲下嗎

可能放咗去SB賣了

Rb定Sb?

如果未派哂/派完過左一個月嘅一排
打上問下都仲有機攞到不過無保養
但幾個月嘅就
個巴打可能唔記得自己訂過

而家多數係SB 倉底貨

應該係上個禮拜rb嗰堆Thor其中一隻

Hottoys Account +500$ (噠訂)

實有

無鷹眼

rb而家有現貨thor買？

賣完la, 好似上星期的事

人地話nebula 架
最後真係有開
不知幾準

幾錢就未知，不過每隻$100左右，估呢set應該差不多$1000以下

真？

想問下有冇巴打訂左Thanos仲未有得拎
仲未收到message 驚miss左

應該798 鳩估
正常set118-138一隻

未撚全派
想想派到邊打上去問

大大部電話 但係唔識打上去問 走黎依度問

自己單的話就到期應該會打比你

我都想佢郁下

冇理由star war都派得咁慢架 又唔係多人訂

50優先ma

開得太多product 做唔切

近排係Marvel架啦 SW係候活契仔都要等等

HT有邊一期唔係marvel 開親派親其他野 班marvel友實衝出黎屌

dc呢？

前度⋯定前前度？

sw 前菜
marvel 主菜
dc 配菜

最多一夜情only

gg同bp肯派未吖屌

我都想要力加

果時同EB 鬥得咁勁
慢慢定左龍頭地位
應該唔止一夜情

我真係好中意力加

其實dc line會係eb做得靚d
eb真係有種恨鐵不成鋼既感覺
佢地整1/6 d衫既用料同cutting早期已經贏ht好多

eb都有發大來搞就唔係得ht呢個選擇會仲好
有競爭先有進步，ht都係靠ka逼一逼先執好隻hb依加ht瘋大，出乜屎大家都要食，d模點重用都得

瘋大

獨大*

兩間都收曬皮
候活話Disney Marvel DC Star Wars全部都係我既人 你點同我鬥？

eb個老闆本身好有錢唔休做

聽講eb隻1/4 joker 好正

我敢講 我地呢到求其一個巴打接佢檔野做
都一定會做得出色過佢

當年神物

都幾肯定ht果隻1:4joker都贏唔到eb果隻

幾錢full amount?

最衰係風雲單野

唔記得 但炒價上過1皮野

堅wor

不過衰就衰在EB出果隻Batman Begins好唔掂
佢又做唔到Dark Knight嘅版
所以多數d人都剩入Joker

頂靜左幾日等到頸都長
快d講開訂啦

我覺得好過HT 隻begins 好多

eb 即係邊個牌子
search 唔到

海軍鬥水兵
係本質上呢套衫on9

Enterbay

enterbay

其實eterbay啲公仔其實同hot toys有得揮 真係可惜

EB真係太無心機
佢個Marketing太屎
玩到連門市都收左皮

有冇咁快呀唔好比假希望我

成間畫廊咁 我真係唔敢入去

主打球類

NBA之前都好多範數
葉問，哥哥個d都好正

佢淨係攪nba都夠做

之前風雲個d都好正

唯一搵到錢既Jordan都比佢d垃圾marketing搞爛左

咩叫艇仔？

1/6出到爛都唔夠 出埋1/4
大佬其實個模一鳩樣到咁
又剩出得隻 無其他人/件襯
我係死忠都要諗下買唔買

1:4個隻唔好提啦⋯⋯大頭仔
1:9反而幾好

Eb 1/4 joker 靚定 ht dx11 靚？

突然想問下，如果hottoys 出古天樂套明日戰記，各位巴打會唔會撐？

有就點都買古仔

dx11

絕對撐，出幾多角色入幾多隻

果時eb 同ht 一齊鬥出李小龍，eb 頭雕明顯靚一班，不過eb 無以為繼，每況愈下

+1000? 咁都有人要?

啲頭雕師都慢慢過曬檔去ht啦

好正常既都 見到自己公司咁撚頹 比我都走

冇人知mk50日後發展會點 個個都驚 收左先

後期單+1000都一堆人搶排住要

咪搞我 +1000又要等到2046 寧願唔要

個陣有得訂好多人都話樣衰唔訂架

唯一一張mk50單，而家炒得咁勁，放唔放好

果然套戲上個價就會癲

放比我

想問係保養期內發現有sad，係咪直接拎貨上去sb換? 定要打電話預約先?

有人仲笑鳩古一添
仲話重覆mk 42事件
隻隻im都話會42咁濃

85都話同50好似唔訂ga班人

前排Facebook好多人話訂85可以唔洗追50

就算古一唔係首日可取單
佢宜家一張炒高5舊放都大把人接
佢手頭上廿幾三十張單都已經fat fat啦
宜家個頭勢已經贏左42

呢d最後會兩隻都追哂分分鐘dlc都追埋

其實相差兩個月訂 就算派得快都要等3-5個月先有貨？

直接拎上去，唔洗排拎貨/訂貨隊

你拎貨果時可唔可以聽人講野....
帶單帶你有事果成件野上去
係成件, D staff講得好清楚

直接拎上去得啦
連住本體既parts要換就帶埋本體上去，其他基本就咁拎個件壞件上去就可以

唔該幾位巴打既解答

遲d出TEAM SUIT版一定又斬到一頸血

唔出的機會比出的高

幾時拎返你隻雷神

雷神純粹係問黎睇下仲有冇可取單收姐，我無訂到

出Suit +全部人的頭雕 賣$2000

其實好睇隻figure 熱唔熱門，如果係iron man你想派貨即玩你買首小時先安全

其他冷門少人訂既可能一派就全派

講清楚嘛手足

Btw 如果有玩開FB group既手足留意下
次次放親Mark50既單 總有一班人D價係到排黎排去
特別係果D禁入去乜info都無既
呢班就係傳說中會收玩具再去第度放既炒家
大家可以用佢地既價黎作準知件野值幾多錢
當然唔好跟果D人開2000$博士 佢走去排1600仲但過原價果D西人

以往Ironman 通常幾耐先派得哂？

可能有人收極都收唔到呢

對上一隻mk4單條好似兩個月就全派

可能我多心啦，我覺得呢度都有人想托價，日日上嚟報mk50 d人幾錢收

如有誤會多多包涵

都係 但呢個年頭講真
你出唔起錢加句誠收/自玩 鬼有人睬你咩

果D所謂炒家就算唔留言都會係到mon實個POST既

窮學生自用，排500

On9 Caption頭三位 一定有自用 同 開盒check件 冇玩
開得盒即係二手啦屌 理得你有冇玩 你玩完放返落去話check件都得啦

學生價

自己玩隻野,炒起有價值先有收藏價值
46,47你地一班人咪係到吹奏到2046
46,47升合理,剩係講50遲d平幾舊
第二水都派到3月7會有幾多人有訂
如果係出得咁快博士蜘蛛全派啦

呢個真 我無補充
我玩HT唔耐得幾年 都見盡D人咁

46 47好過50
同埋我覺得比超過一千炒價去追46 47都好不智
見d人出到4500以上去收46 47真係心都寒

50如果原價我都會買既，食炒既話我情願等85

50最多單係4月尾5月頭....
因為果時先上avenger

遲早再出46啦
咁好賣

繼續FF

46,47一開始咪又係俾人話肉酸
睇耐左之後咪話靚囉
無愛無訂,升跌都唔關自己事

可能好似43咁翻出呢，希望在明天呀嘛

睇得咁通,47入左幾箱未?

冇入 47
冇興趣

講完起碼8成人覺得46/47靚係價錢問題
講靚, 我覺得4/6 靚D

46我少見d人話唔靚，但47真係一面倒負評咁濟
開訂時都比人wfc

哦,無興趣
其實好多隻都係價錢問題
有好多人都等平幾舊或者正價就買
其實隻隻都係價錢問題

a3 係上年4月25上, 緊係講緊上年睇完戲多人訂la天才

46一開個陣 個個打曬飛機啦 邊有人話唔靚
第一隻Iron Man咁多燈
47我到依加都唔識欣賞 都唔明點解咁貴 純粹都係個陣少人訂 少貨先炒貴姐

46啞色做到光面
明就明,唔明無辦法

係?咁85呢?

我好多都係炒價入 starlord, tech suit,
冇興趣就唔會入嫁la

哦

價錢點都有一定因素影響，四五千蚊買46 47真係不了

50派貨加乘
大人細路都覺得炒得
然後大家有眼睇

整係講42,愛國者都有排講

原b?

你講野咁似原狗既

講事實

個個大媽同你考究炒im史咩

唔係

我都覺佢個acc重要咁新

講d說話風格勁似 原狗又係講過46錯色 明既會明 唔明無辦法呢句

明明你自己帶起50加乘
又話我考究

你覺得我係佢無辦法
反正都係針對佢,無他

大師講過佢行不改名 座不改姓
唔好屈鳩佢

係原子的話仆街 冚家產 全家死撚晒

梳囉 唔想做第三位

依條友見都未見過 新會然？

50派貨同85開訂隔左幾多個鐘？
42 愛國者？遠古喇喎

小心比人ban

大師就死係哩張圖手上

呢張圖有咩問題, 咁都可以死

今時今日真係乜都炒

大師用新ac混入黎？
大家唔好再蝦原子喇
佢讀到中四先讀唔到落去，弱智黎講算好叻喇
讀中二果陣又要威，幫自己起個朵叫飛剎，果浸中二味真係隔住個mon都聞到
仲有成面毒瘡其實佢都唔想，鬼叫佢叫雞要奶埋雞閪咩，仲開埋post分享奶雞閪經驗
我朋友見佢中四畢業又無謀生技能，介紹份工比佢做，張狗飯圖咪果時影
點知條撚樣日日遲到，最後仲反咬一口淋佢汽水
淋完又要淆底，連寫兩封道歉信求饒
而家係將軍澳做保安，大家行過咪問候下佢

因為洗版

真係唔係,你當我係都唔緊要
反正都係講佢

佢比人圍屌 又要死撐 跟住用呢張圖洗板

去影視台宣傳下呢條友

個陣記得都39,40頁左右, 明明平時推爆post咁洗都無事
係佢咁撚柒

施主 放過人 放過自己 放過我
唔想成日見到佢

次次睇張avenger圖都會笑出黎
kid you're now an avenger

要加埋成功買到十幾廿張AVG4 imax飛, 好叻仔
一張1000都賺成皮幾野

頂你咩, 改個咁的名串鳩飛剎哥

Made up name 飛剎

清你ac名又改得幾撚好

Avenger都要食飯架！

HT無新野訂, 唯有懷念下d傳奇人物
不過佢次次都係俾人屌到敗走, 潛一排水當無事又死返黎, loop左好多次

真fans

但係MB POST佢又真係好有骨氣咁無入去

佢個樣由唔知60幾定70既post 就一直重複出現，次數仲多過見我老細

買唔到 炒條撚咩
入去獻世?

你條傻鳩靜喇，搶左兩隻ca46諗住炒，見個價炒得唔旺就恐慌式拋售，賣之前就講撚到唔著緊咁

事實證明搞事果班垃圾畜牲唔值得原諒
我唔係到都可以無風起浪，係到捉鬼笑死人咩
成班食飽飯屙唔出屎既傻鳩

快d捉鬼喇，跟本我討論同發表言論係無問題
成班對人唔對事既賤種，換ac先屌

大師番黎la

真...佢冇出黎開炮就算啦
唔好主動提 唔想成日變左罵戰po

你同佢地咁熟勸下佢地唔好咁撚戇鳩撩鳩人
玩左咁耐唔悶既

我就從來唔會做引戰果個
佢地一撩起我就幾版走唔甩

炒狗屌你老母

巴打近日做咩憑憑搞笑
wm冇手炮
ht邊隻野要等3年先拎到

你地可以慢慢傾喇

要開番哩個acc ar
笑你咪笑你lor avenger

死炒狗，唔撚係玩搶乜鳩ca46?

辛苦你比佢地當係鬼

炒咪炒
有乜問題

遲D睇下重有乜其他野炒tim

重睇左im2未呀傻鳩

你仲未答到ht邊隻要等三年先拎到貨
平時又含又奶咁iron gg都捧到上天
做咩屈鳩ht出貨要3年咁耐呀屌你

扮蓄牲又扮得幾似

見你扮專家發表偉論堅好笑

一屌就出黎, 佢平時講嘅mon post狗就係話緊佢自己

可能佢想喺玩具台名留青史

靜啦智障

講緊我唔係到你地已經捉鬼無風起浪
我唔幫人出聲點得，當人盲架？

你個心盲姐，唔代表其他人

你咁低智商好難channel嫁wor
哩幾日番工重睇下marvel十週年的戲la, 做看間咁得閒

你重有十幾張戲飛可以同你十幾位朋友講解

你繼續扮畜牲炒hottoys啦

死炒狗 唔撚係玩做咩收風出去rb搶mk6

爭咩，大家都係炒狗

炒還炒我唔撚會炒戲飛

checked

點解你地唔聽下人講唔中意我過來打柒我

係呢到嘈好撚小學雞
你地慢慢捉鬼喇

我信你冇炒戲飛
但你炒mk6係不爭既事實

最好笑係d comment

戇鳩先會過黎打柒你
精人出口 笨人出手

出手你咪寫左道歉信lor

我唔係無辜

小圈子入面好撚多都有份炒
講完

中你老母
字都未撚識打
就死番入你老母個閪度
唔鐘意人就要打人
怪唔知得要寫懺悔書

屌你, check的過去式咪checked有乜野錯
小學生都識la

邊撚到夠你精，咁多偉論，不過柒既..

道歉信同埋懺悔書好撚大分別喎傻仔

懺乜撚野悔呀

你唔明我解釋多次
道歉信係法律程序既一個環節

個個都有炒下 但你條撚樣你收個谷既風去rb搶mk6 搶撚到仲要唔柒講 過一排用自己個柒ac賣 比人見撚到又話一個post試鳩到人放風個個講撚明唔好拎隻mk6去炒
邊撚度有人好似你咁撚柒陰濕呀
拎成皮去買一場波 賺咁鳩多 都為左千幾蚊走黎走去交收 為乜呀

你班仆街玩撚原味

貼返大師輕鬆屠狗會既記錄比大家羨慕下

巴打好文釆

謝謝
Btw 一齊好喜歡她？

好喜歡她

有人可以喜歡是一件好事
喜歡的人喜歡你是更美好的事

放過我地啦你地班大佬
江湖事江湖了
我知你地有好多恩恩怨怨
但唔好下下搬晒上大枱擾民啦好嘛？

一次就好笑，兩次都仲可以笑兩聲
但而家真係無限罵戰咁款
下下一鬧又幾頁
冇追post以為有新訂開添呀

跟住其他唔知頭唔知路又跟埋一齊笑嗰d又係唔知做乜能野
放過自己，放過人地啦好嘛

我全部都訂

我欣賞你，睇撚住比人屌關你撚事

小圈子班搞事份子悶得滯就搞事
又唔見正正常常果班上來嘈

係人係鬼，識分啦

有撚分別
懺悔完唔洗道歉
抵你一世做狗
看更
夠鐘巡邏啦

你錯唔曬，不過你都唔係啲咩好嘢嚟

證明豬閪係你

屌你個閪我識收手呀

班狗捉鬼呀依加

你老母有無後悔生咗你
生咗舊垃圾真係好可憐

都怪我貼張46圖出黎

佢後唔後悔到唔到你隻豬閪過問架其實

無野講就談人老母

嗱我唔係引戰，講清楚先
問你一句: 仲有冇同上次幫你澄清個巴打聯絡？

其實你冇撚錯，大貨46真係錯色

小圈子班垃圾唔願面對
見你質疑ht仲唔屌柒你？捉你係鬼笑到依加

談人老母
你邊度鄉下

Hottoys油隻outrider 太hea
自己repaint

你講我個同學？

有冇聯絡關咩事
佢講明唔好出賣佢，我都廢事cut名出whatsapp紀錄

好正

一睇落去以為佢食茄汁

咁冇野了
始終分身單野係喺果陣開始
諗住你可能有野想澄清

老老實實,啞同光面真係2樣野
玩得1/6緊係想還原度高d
我唔明點解第一時間會諗起你
46係你地中間發生左咩事

新acc又會知道原子點解嘅⋯⋯

你地日日貼,唔知都知啦

等成品

我有冇分身唔重要呀其實

我正常討論係冇問題
佢地見到原子呢個id先會獸性暴發
就連其他唔關事既都嘈埋，今次捉鬼都有眼見
我唔浦頭都要無風起浪

想學

自己冇美術天份唔敢repaint

咁岩呢個point我屌過

佢地咪以為你係我乘機屌兩句想搞事

你有鳩嗡發表偉論既天份

你咪又係撩鳩人

收嗲啦你地撩鳩我先

除咗做看更 你應該無其他天份

看更

你繼續ff

只許州官放火 不許百姓點燈
仲話自己識收手 笑死

佢真係好撚搶口
我已經冇屌柒佢 佢係要撩鳩我

收條毛咩

識收手就唔會淋人汽水

你真癲定假傻

我唔係收撚左，你地搞事我先出返來？

收你老母咩 提下你個閪名咪又躝出黎
知唔知咩叫收呀？

我用acrylic 做base
第一次用白色上係D傷囗位
之後用淺灰色做陰影，再用粉紅色去做肉的感覺，
跟住就用鮮紅色上血跡，最後加少少啡色做乾咗嘅效果

屌你個臭閪，你地屈鳩第二個人係我唔撚出來講兩句？

但效果似皮膚病
可能粉紅色太淺

咁講撚完就收嗲啦 咁撚叻就咪再覆人囉
不過你eq咁低 又難左d 加油呀

我都仲試近

緊

等睇成品

留比你呢隻低賤既蓄牲發表偉論啦

你地班賤種又忍撚到抽鳩我水？
水鳩人你就叻

依隻係地臺隻outrider定自己用3d printer整？

又嗌交

留乜鳩 九唔搭八
你放撚低左 收撚左手 你理鳩人抽唔抽你水
你躝撚左出黎既話就咪撚話自己收左手 放低左啦

Movie promo送果隻

姐係係抽人水就得
比人抽果個屌鳩你又唔得

咁撚野蠻既

有冇諗過提都唔提下我
我無位入自然唔會出現

留返個post比你玩唔緊要，小圈子你又威哂，係要係post得閒抽稱下咁犯賤
為人為己你真係比個機會來收手

屌 乜都係你講收手又係你講 放低又係你講
唉好難好看更仔溝通

好喜歡他

你做返個人

大家自然溝通到
依加咪撚溝通喇

你唔係人 又點溝通

你話我唔係人唔緊要

你亦冇資格話自己係人

屌你老母痴撚線

幫你試左燈，所以貴啲ok

撚過囇都仲可以放$4500

同波台比人爆閘差唔多

玩過哂修飾下=試過啲燈冇問題

無睇一陣又吵幾頁，救命

唉 原子唔係度一定清靜好多

重塗？

before 有少少死魚眼
但點解重塗完白咁多

其實可唔可以唔好咁唔知醜連玩具都要炒而家又派緊貨憑咩認為二手嘅可以高價值過一手 你話絕版就無可厚非啫

一流比喻
利申：慣左

上次巴post歐聯個陣比人爆到咩咁
依度小事喇

50對腳joint位真係唔開胃

佢扭得衰姐

試左燈渣 冇玩過架 唔計二手

咁樣比較個人覺得都係mk6 最靚，側面面睇最厚身，外型又有機械感
Mk50 整體拉長左少少，美形左d

個廳好大

專業開苞

佢哋應該去做QC專員，咁就又有人工，又滿足到佢需要

反正佢地check完都係長瞓盒㗎啦

明明重有保養都要試燈 check件

只係眼有唔同。嘴一樣。可能燈光問題。
其實對鞋都好正

眼差好多 原本死魚改後有神

開左隻DS黎check有冇sad
的確幾好j

31號單唔知今個月有無得拎呢

我都係31號呀屌

果然係低智力低學歷人士
太蠢唔夠人講就要喊打喊殺
活例子證明咩叫聰明人出口, 蠢人出手

淋人氣水後淆底先好笑

洗撚咩，你講話有rerun架ma

我張單啱啱入到閘拎呢水貨
DS值得期待
隻mk50先真係遙遙無期

HT做乜咁環保

DS如果冇單宜家唔收第時A4唔出實後悔，原價可徵，值得擁有

多配件，布料衫任扭唔怕爆皮

改個戲名又可以賣

手套？

Del左

咩事

無錯 原價/+100可取輕鬆收

睇返ss咁多野有貨 可以原價買
原來外國買玩具係咁容易
仲可以送到你屋企
相反我地乜柒都炒

但公道講大部份既原價都貴過我地炒價
如果唔係都唔會仲有貨剩

人地D定價都已經貴過我地炒價啦 冇得咁對比既

無得比既，香港都本身定價平同出貨正常係最快
外國地方大 好多野唔係話你搭程車就去買到

Ig仲有

出貨快？ 而家冇左呢支歌仔唱

多謝哂

gg派左5個月都個係派緊頭幾日貨，真係on9

排隊黨準備又出動

YEAH，今次去後樓梯排套

出過一比幾之前？

1 同 6

外國可以退訂，佢今次一定派左比外國先
香港無得退要你硬食

gg咩事呢便秘左咁耐

冇呀
之前都係1/4

係咪包皮衫難造d
hottoys以往d蜘蛛俠都出貨得好慢下

請問有無人放john wick單？

我要其他呀 依隻手套出黎把鬼

我都想收

見到 利申 我都想收 mr wick

幾時派

開始了。 。 。
利申：得一張首星期單自用

應該就快

首日幾多號

痴撚咗線

唔知坐左幾耐監

即日起至8月28日，Toy Hunters 及Secret Base會員在優先於Secret Base預訂；非會員可於8月29日起於Hot Toys 香港專門店Secret Base預訂

推出日期：
2019年第3至4季

27首日，我13/9應該派唔到了

成隻mk7 fullpay單可能得

我一路奇怪堆1/1無限手套去左邊,無理由無預多或者撻訂
見到隻1/4手套換左電影名就可以再出,睇黎1/1都可以今年當新product再用或者黎返黎做展覽限定

我諗都唔洗後悔既..
第時仲有DS 2 上
到時又再出瓜

幾on9先會買個咁既垃圾放係屋企阻埞
放出去又唔會有人要，買隻hulkbuster玩下好過啦

系喎，記錯細個隻SIZE

1/6係thanos手上

買1/6手套送Thanos

右手手套？

配色似量子服

環保到呢..連小小舊化都冇

買得起自玩嘅，都已經有錢人屋企啦。你用你個屋企同收入同個d人比

應該整爛哂果個樣
但要開新模

ht:不了

駁唔到，有錢就係任性

想試下用隻1:1黎打下JER

可能同女女

無限手指？

用time stone瘋狂loop

郁都唔郁得 想用黎打j都唔得

mk50首日單係咪史上最賺得嘅單
成堆可取單換未可取單加千幾
再下輪拎得又拎去換未可取加千幾
換到冇得換 到拎得就check完件4500$放返出去

我係見到好多屌人炒家既人自己拎可取單換未可取單+1500-2000
錢同貨都要有要貨有check過所以唔計炒家

上年咁多死貨 隻手套上面啲滲線亂鳩咁黎
啲呀姐都唔知係咪用marker滲

真係有人咁on9換咩？幫人免費買玩具

之前我想用未可取iron man 單補兩舊換可取，條仆街開我原價+1000我即時屌柒佢

我又唔係冇單係手條友咁大咬

兩舊你都講得出你係咪唔怕比人笑？

我見 d 撚樣個個都好狼死，
可取單換未可取都有加千五，
我可取單同同事換咗張 5 月單 乜都冇加

只是你好人但一定唔會兩舊

我唔記得個時話補幾多，總之唔會超過500蚊

補太多我不如繼續等

都不會好似你咁on9走去鬧人囉尋日你重分享自己賣野有人講白痴價
原來你就是個個白痴

又亂fake人，又開on9價，又亂鬧人，衰過原子

發達大計

可以有咩驚喜可能J完有精

哩個真係精彩 4500 重要比埋張單佢

有傻仔中嘅咪出post嗰個有驚喜囉

如果冇單係手就任佢魚肉，我本身都有單佢我高價最多咪等多陣

早排我先用未可取奇異博士補兩舊換可取

所以唔好再笑人mk85 非會員首日排到on99
分分鐘到時派左頭幾時可取都重係加2k

又開cosbaby
仲要土豪版，換完色舊版又變新版

PE套裝598其實抵既

Marvel燈要480淘寶算

好撚細隻個d

係wo,4cm變硒rocket

完全唔撚關心cosbaby 我想知有咩開訂呀仆街

抽1000人買依D?

想要燈箱毛巾同t
Cosbaby skipped
頂你一件T二百幾

屌 第一日冇哂貨 跟住拎黎炒
定律黎

我上年條毛巾都無開黎用

log on同動漫節咪又翻出
再之後RB都會有

好想要啲包裝磁石 但40蚊一粒好貴
買pe衫套裝好過

點樣再出都會有戇鳩掃晒上fb賣

T-shirt 既我買

$228

諗緊買唔買把遮好

有d想要燈箱

想買CA公仔

d衫唔好買好過，228唔係問題
問題係d料衰過u記99蚊件果d

燈箱好似都幾大 我都想要 好喜歡她

巴打買過?

上年中左伏
好彩淨係買左一件

紙袋
SB $0.5
RB $2
Lee Gardens $10

盲生

希望個event開多幾隻一次過訂，我估最尾可能得war machine同ronin

新POST

CA都會出啦

咁搞法 起個道落訂要2k 買下其他野又1k
又要洗成3k

學下原罪賭波囉

辦就應該有齊，開訂另一回事

1001

搶！